媽咪麵真係好慘，走左熊先黎暴跌

神蹟

佢唔走邊有得跌

多謝麵麵

佢朝早入熊 今日倒 v 仲得

麵神

懷疑開市麵神偷偷地入左熊 而家升到

先知

肯定一開市偷偷入左熊

唔好倒果為因啦
佢唔走又點會跌wor